6/11 Sogo感謝節齊齊和你shop

Sogo作為購物聖地， 對零售業既經濟效益可謂有重大貢獻！
我地香港人決定係Sogo感謝節期間感謝返佢，大家食左tg又戴左咁耐口罩皮膚差左，一齊去買返啲護膚品都好正常啫。天氣轉涼，上多幾層就有新衫買。真係諗起都興奮

點解要6/11去？星期六日唔係好啲咩？
當然唔係，入面做嘅同事話你知第一日既營業額係最高最多人排隊，香港人執輸行頭慘過敗家，點可以輸比班自遊行

去銅鑼灣定尖沙咀？
去完一間再去一間都得啫，有啲產品係銅鑼灣/尖沙咀限定。睇清楚自己想要啲咩咪得囉
我個人就私心想見到CWB個經理仆街

要準備啲咩？
記得帶環保袋呀，最好啲品牌紙袋
我地好環保架嘛

啲老闆好鍾意見到大家一袋二袋架

係門口排隊會唔會被人話非法集結架？
你咪試下囉，睇下班蝗以後嚟唔嚟購物，最好無差別扑鳩埋佢地。Sogo多得你唔小，仲可以比班蝗/水貨佬試下tg既滋味

唔好唔記得最底嗰層有citysuper
佢地啲試食產品又多又好食，買之前都要試下好唔好食架嘛係咪

10:00朝早開門，同以往一樣應該朝早8點左右已經有人/蝗排隊架啦

cap定啲圖比大家做個參考下啦

最後祝大家購物愉快

推推囉

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推你呢個

去銅鑼灣shopping

推推推推

推

香港人盛事

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

笑死我
屋企真係好多呢啲袋未掉
估唔到有用
聽日見

Push

支持SOGO

推推推

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

Estee lauder咁抵買
仲要係何韻詩代言過
港女 識做啦

可摸耳嚟 sogo 真·買嘢

TG節

振興經濟

I go Soho shopping ar

我屎急搵唔到廁所

同我全部鳩嗚啊 鳩嗚要人啊

講咗十萬八千次
都仲係前一日先黎吹雞
點集人呀

嚟啦嚟啦

聽日就係

Sogo好多cctv

前兩日已經有幾個post

行動post 冇人理

新鴻基旗下一田百貨27號開始優惠日啦！

早呀 推